港股競價時段跌近600點

恒生指數競價時段報27951點，跌599點，跌幅2.1%。

港爆

爆唔爆窮撚都係冇錢買架啦

屌你老母西大6